唔反共但反專制即係點?

戴教授個理論係點?

佢係反專制但唔敢反共
其實全部香港人都係咁

手瓜唔夠人粗

嘩 你講到全部 唔知點回你好了

現實係點心照

即係等共黨自己認自己專制

政治化妝，避重就輕。